{ "translations": {
    "no log entries available" : "사용 가능한 로그 항목이 없습니다",
    "Time" : "시간",
    "IP" : "IP",
    "User" : "사용자",
    "App" : "앱",
    "Method" : "방법",
    "URL" : "URL",
    "Reason" : "이유",
    "log file cannot be located" : "로그 파일을 찾을 수 없습니다",
    "Log entries fetched" : "로그 항목이 가져 왔습니다",
    "Could not fetch log entries" : "로그 항목을 가져올 수 없습니다",
    "Could not fetch settings" : "설정을 가져올 수 없습니다",
    "Could not set settings" : "설정을 설정할 수 없습니다",
    "Log entry deleted" : "로그 항목이 삭제되었습니다",
    "_%n log entry successful deleted_::_%n log entries successful deleted_" : ["%n 로그 입력 성공적인 삭제"],
    "How many lines to display" : "표시 할 라인 수",
    "How many characters should the error reason display" : "오류 이유가 표시되어야합니다",
    "right" : "오른쪽",
    "top" : "맨 위",
    "which menue to use" : "사용할 메뉴",
    "(only effective after the next page refresh)" : "(다음 페이지 새로 고침 후에 만 ​​효과)",
    "Delete duplicates" : "복제를 삭제합니다",
    "After you have corrected an error from the error log, you can use the trash can symbol on the left of each error line to remove the respective line from the error log." : "오류 로그에서 오류를 수정 한 후에는 각 오류 줄의 왼쪽에있는 쓰레기통 캔 기호를 사용하여 오류 로그에서 각 줄을 제거 할 수 있습니다.",
    "Simply deleting it does not prevent the error from occurring again!" : "간단히 삭제하면 오류가 다시 발생하는 것을 방해하지 않습니다!",
    "The weighting of an error is differentiated by the following background colors" : "오류의 가중치는 다음 배경색으로 구분됩니다.",
    "Error Level 0: DEBUG: All activity; the most detailed logging." : "오류 레벨 0 : 디버그 : 모든 활동; 가장 상세한 로깅.",
    "Error Level 1: INFO: Activity such as user logins and file activities, plus warnings, errors, and fatal errors." : "오류 수준 1 : 정보 : 사용자 로그인 및 파일 활동과 같은 활동, 경고, 오류 및 치명적인 오류.",
    "Error Level 2: WARN: Operations succeed, but with warnings of potential problems, plus errors and fatal errors." : "오류 레벨 2 : 경고 : 운영이 성공하지만 잠재적 인 문제에 대한 경고와 오류 및 치명적인 오류.",
    "Error Level 3: ERROR: An operation fails, but other services and operations continue, plus fatal errors." : "오류 레벨 3 : 오류 : 작업이 실패하지만 다른 서비스 및 운영은 계속되며 치명적인 오류가 계속됩니다.",
    "Error Level 4: FATAL: The server stops." : "오류 레벨 4 : 치명적 : 서버가 중지됩니다.",
    "_%n log entry_::_%n log entries_" : ["%n 로그 항목"],
    "Time offset in hours, e.g. due to winter time" : "시간 오프셋 시간 (예 : 겨울 시간으로 인해",
    "_Delete %n duplicate_::_Delete %n duplicates_" : ["%n 복제본을 삭제합니다"],
    "This button will delete shown number of duplicates within the error log file" : "이 버튼은 오류 로그 파일 내에서 중복 된 숫자 수를 삭제합니다.",
    "Empty the log file" : "로그 파일을 비우십시오",
    "Attention!! This function should only be used if you are really sure of what you are doing. This button empties the entire log file, but does not fix any errors." : "주목!! 이 기능은 자신이하는 일을 정말로 확신하는 경우에만 사용해야합니다. 이 버튼은 전체 로그 파일을 비우지 만 오류가 수정되지는 않습니다.",
    "Empty the log file now" : "지금 로그 파일을 비우십시오",
    "Cancel" : "취소",
    "This button will empty the complete log file" : "이 버튼은 전체 로그 파일을 비워집니다",
    "good" : "좋은",
    "bad" : "나쁜",
    "very bad" : "아주 나쁜",
    "Hint:" : "힌트:",
    "deleted" : "삭제",
    "Show messages by this app within the log file" : "로그 파일 내 에서이 앱으로 메시지를 표시하십시오",
    "yes" : "예",
    "no" : "아니요",
    "The color at the top of a box indicates the range of the warning." : "상자 상단의 색상은 경고 범위를 나타냅니다.",
    "Okay, I understand and I am sure" : "좋아, 이해하고 확신합니다",
    "Amount" : "양",
    "Apps with the most log entries" : "가장 많은 로그 항목이있는 앱",
    "Set logging level" : "로깅 레벨을 설정하십시오",
    "debug" : "디버그",
    "info" : "정보",
    "warning" : "경고",
    "error" : "오류",
    "fatal" : "치명적인",
    "Automatically delete duplicates every 24 hours" : "24 시간마다 중복을 자동으로 삭제합니다",
    "display this settings as accordion or modal" : "이 설정을 아코디언 또는 모달로 표시하십시오",
    "accordion" : "아코디언",
    "modal" : "모달"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}
